點解當日發動67暴動既左派會加官晉爵

如曾德成，楊光等人
甚至中華總商會，工聯會等

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

有人有心執政，我地都可以

點解當日要搞革命？

遲下梁天琦都會 放心

死左51人
1936人被捕

但搞手們就冇暴動罪，更加官晉爵？

因為佢地係為共產政權派嚟

唔知好似曾德成呢班人咁多年黎有冇因爲死左51人而訓唔著覺？

曾德成坐過監做局長添。 傑出華人船王蕫浩雲以前係插中華民國國旗，佢個仔做特首中華總商會67年好似冇搞暴動。

勝者為王 敗者為寇

為國家殺人是沒有罪 by cy leung

其實唔止51人，當年環境資訊唔發達，好多人係隻身偷渡來港，冇乜親友在港，住嘅地方很多在山邊木屋區，當年在(沙嶺)多左好多亡魂唔洗帶身份証出街嘅，即場在街或差館打死很多

咁講咩法治？

同意

*更新* 國泰城係828星期三

但現實就係咁

假使有日香港重光 梁天琦執政

唔通佢會拉鳩晒而家班義士？佢哋的確係有犯法喎

咪又係一樣會正面肯定義士嘅付出

梁天琦都有講過

革命成功咗就係起義 失敗咗就係暴動

曾德成除左暴動罪仲有冇其他罪行？
例如有冇衰十一？

問錯問題， 點解當日政府無啦啦搞9我地？